唔訓既你 依家做緊咩野?

有啲眼瞓

覆緊樓豬

上網買咗件衫細咗個碼

你好

訓啦

GG
又冇得退

諗緊嘢

諗緊咩

學校啲嘢

菠蘿包

轉季就氣管敏感
咳到好似武肺咁
想同小巴坐我隔離條友講我無中武肺的

係你見到？

好耐冇見

屌你老味

是
似唔似香港嗰啲味
加舊牛油仲有得變波蘿油

似吖

好煩惱嗎

辛苦手足

冇錯

送俾鬼妹著

又做功課？

打緊機
但下下個禮拜就要考試
準備溫豬了

咁快考試？Cls
加油 樓pig

又要返工
準備訓了

1

分2科2科咁讀
所以一次溫少d
多謝屎貓絲

加油巴打
晚安

布神

-.-想著鬼妹多啲

唔係吖 我覺得都幾好睇 同埋好味咪得lor

好燥

係個味好重要人唔係香港 咩都要自己整

今朝先蒸完腸粉今晚要整泡菜湯終於買到五花肉有骨

三餐都自己整？？respect

家

車

精神 typo

讀緊書

訓醒未

食埋飯就瞓！

係吖 因為最近洗費多咗租樓用咗好多錢
要慳下

因為同學?
定上堂d野
頂住

加油

畢蛇

有飯食
你就好

其實唔知落去睇下先

上堂d嘢

唔想翻campus

又可以出去食
好正

突然諗起自己聽晚都要返學就SAD

翻幾點

學校咋嘛

Working

1830
(好在online)

Online上堂個感覺好奇怪

失眠

可以掛機

估唔到現實真係有機會用到log

Lasagna tonight

我嗰個仲要唔係liveHea到仆街

有心事嗎?

正

呢個正

你自己整

瞓到自然醒之後落樓嘆個早餐再返房慢慢睇

做嘢壓力大，而家試吓瞓先

去超市買現成焗算啦

加油巴打
放左工唔好諗咁多啦

好方便

掛住彤彤豬

屌
比撚咗錢換新機

要自己界格仔架

Kimchi soup

垃圾，泡菜梗係直接食

[/member][/member]

煲走曬啲味

嗝緊胃氣瞓唔到

拎出嚟先

點拎？ 拎個胃出嚟㩒曬啲氣再放個胃入去？
如果得嘅話我都想

每日拎3次 每次6個鐘

我的愛 只願縮到最小 仿佛不存在

Hi

早晨，起身了

瓶內沒有酒你別引導我失守

早安

真
泡菜撈飯好正

Butt butt

好想叫秋